BU人聽日一齊逼爆AR

大家都睇到直播啦
淨係靠學生會學會罷搞reg day 係唔夠嘅
各位手足，聽日一於塞爆浸大AR
唔好比佢哋註冊，咁先可以逼使錢大康回應，
救方仲賢出黎！

推

push

幾點開始？

聽日十點

推
搞ar先真係迫到佢！

推，只搞罷reg遠遠未夠

逼爆AR reg唔到

Push